做乜條街越黎越多range rover

周街都白色range rover 好似就黎多過X5

Dis sport 抵玩呀嘛

dis sport 唔係 range Rover

咁計Range Rover 得4 部，最平都已經係Evoque，我又唔係好覺條街好多，正常數量，Velar直頭係稀少添，Sport多少少，RR/ RRA就極少，香港渣就太大架了

香港人有錢 完

遲啲新Defender應該都大把, 大把人扮有taste出返部

柒到仆街 買返discovery好過

成街都 Disco Sport 就真
長期賣499k又係同級唯一一部七座
不過 GLB 出左就應該搶左唔少客

Disco最靚都係LR4

部平板sport入面老套到⋯又膠，係個天窗贏曬

Facelift 算係咁
不過要貴少少先有 virtual cockpit

本身想買110，出完價單覺得唔值，同個sale講完仲狂message我

有冇價單分享下

無，佢直接打俾我講120，我message返佢唔太岩

利申：以前有同佢買過一次，但都講話唔啱都仲係咁嚟

原來新defender唔Made In UK

咁撚貴.....

遲下Gclass出返平版實搶哂客

香港等左好耐

Range rover不思進取
除左velar其他無必要考慮

因為樓豬唔識分
見到任何Rover都以為係Range Rover

$1.2M? WTF?
加小小已經有 RR Sport
仲未計 X7 GLS Cayenne 其他選擇
明明上一代都唔使咁貴

made in UK 同 made in chi na
唔差好遠

120萬110 Defender 應該係First Edition P400 最top options ...

但就算幾鍾意defender，都唔係好justify 到百二萬⋯
等2021後plug-in hybrid 可能更實際

下 原來車頭車尾寫住range rover都唔係range rover架？

真係岩岩出個陣覺得好柒 而家就愈望愈靚仔

香港無入 first edition
120係 SE P400